中大有鬼！！中大有鬼！！

中大同學注意有鬼
拎住部手機睇緊呢個post嘅全部同我入去report 個post！！！

推啊！！

pishpish

推

推！

推啊！

推爆佢！

push

#手足提醒 #戴罩戴罩戴罩 有記者係咁影人 手足小心保護自己

Push

pish

推俾mon po狗睇？

推，但應該好快俾黑警申請搜查令！

處決完之後唔洗話比人知

戴翻個罩啦

有鬼

搵人睇直播捉佢出嚟啦

當場鶳

推！小心有鬼

點解條友可以企係到拍片拍咁耐無人理唔係話叫人捉鬼 但就算係自己人都唔係咁樣影自己人整火魔

比黑警入先喇

屌 推

呢個fb重有好多片係大學入面影

.

睇住直播 趕d紅媒走
趕tvb走！

今晚任務：捉鬼

中大而家好撚多鬼...

Report香港商報

p牌推唔郁

推 大家謹慎一啲！！

推上去

report !!!!!!!

鬼！

喺中大嘅人求下你地趕紅媒走

大家推post之外都要幫手report條片

條片似整毒品

手足小心啲唔好比人影到啊

report

report 呀

Reported 推

report條片啊！！

推 個撚個係public area都要帶罩

推！捉鬼！！

一定要戴口罩

reported

帶罩

屌 d人係咁影中大入面點點點
無人想知呀
保護手足靜靜地贏啦

REPORT!!!!!! NOW!!!!

push.

Rui

幫手report

17小時前喎

殺咗佢！

有冇得REPORT

FB 好難會 block... 起左佢底令佢自刪 FB 好 D

檢舉

C

都掟左咁多，當然係有啦。唔通變出黎

Reported!

快D REPORT VIOLENCE啦

推 捉佢出黎錫佢

記得follow 曬d 紅媒fb

推。

已成功移除

H

點解要share ?

推呀！！！

根本班仆街用假 ac post

順便成個page report埋佢

推呀 救手足呀

連登仔做野啦
一人一report

Backup 曬啦

Pish

一定要捉到

屌 咁撚清

屌你，噏乜撚野柒呀，有冇經大腦㗎！！！！

做得出怕咩認，唔通自己變出黎
唔駛好似popo咁tg刷走expire date咁垃圾

係人都知有, 唔使拍片都知

屌 睇住直播 捉住鬼出來啦

條片咁短
點知係中大

就係四條柱隔離..傘都冇開....

傻閪藍絲 入到去小心出唔返黎

推呀 推呀 推呀！ ！ ！ ！ ！ ！

reported同學小心D鬼啊

五百幾個share屌

推！！！

保護自己

已經唔洗申啦

屌你老母捉出黎打啊

全世界禁止拍到呢啲片
邊個再拍警告無效打邊個
偷影嗰啲無須審判直接開拖！！

中大同學唔該都傳下,叫人唔好放片

pushhh

推!!!!!!!

要出帳幕

推推

係嚟係呢度嚟㗎

中大學生小心！！有人偷拍！

外來人一律禁用手機la

D

推啊啊啊啊 已report

講咁耐都唔識捉鬼

Report

我咩都睇唔到

Reported

一早多鬼混入，整文具唔好咁揚同check student id 啦

革命基地 其中一樣弊處就係咁...

喂
整呢啲都包實啲啦
咁無戒心, 條女得個口罩

幫推

普通口罩冇用呀 包實d呀

Report!

請小心保護自己
麻煩靜靜地贏
紀錄片唔好放出黎

鬆懈到咁樣

呢到唔似香港境內，會唔會睇錯呀

全世界都知有汽油彈啦
唔好掛住捉鬼
小心有人製造分化
外部攻唔入就玩內部分化

To 拍片share果個: 唔好出賣自己人啦

推呀屌

快d幫手report

分明賤西藍絲入去拍啦

冇得捉鬼架啦 好損士氣 但唔該小心鏡頭
尋日發夢見到有個紅媒係咁影傷姐大頭 提高警覺呀手足
黑警徹左唔代表安全呀

哇，斷到正

全部report！

點解依d野 佢地唔搵間房整

推呀！！

推 冇撚用report啦

我整係見到佢地做實驗咋喎
大學做實驗好正常

推爆佢

拉

捉撚7個仆街 仲話我哋有殺人武器 我有第一個打撚死條仆街

同中大有乜關係？點解個導演唔放返一個中文大學嘅水牌响背後，增強說服力？建議換過個特約，唔識型體動作，仲有大媽娘味

Report!!!!

工場範圍禁止影野啦

錫春袋

直接report 5好spread，怕暴光率大左反而推左個po

有鬼呀仆街

咪再推啦 拉呀

直接report group

REPORT左

推呀

習曱甴

俾人笑緊

大大力推呀

愈推愈多人知呀 拉呀拉呀

有鬼呀

喺大學做化學研究姐 有咩問題

點睇到係中大 唔好推呀

屌!咪L老作啦！嗰到邊係中大!

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

你話係中大就中大咩
我話係火星都得喇

今朝在公海見到

屌你老母 你話氣油就氣油啊 我話係條八婆d閪水都得嫁

全世界都知有汽油彈
反而係要捉晒啲鬼記者

留意會唔會係用袋影既
係袋入面放鏡頭係以前記者成日偷拍做既野
唔信係光明正大影到呢條整火魔既video出黎

拉呀
本身唔多view 咪推到愈來愈多人知啦

咁耐之前嘅片就唔好send出嚟啦死藍絲

又拍戲!?

等睇出搜查令都得

拉呀你老味！
用下個腦得唔得

屌呀 捉條仆街出黎

好難捉
之後留意邊個拍片影相
又唔似手足會幫手就知

整緊咩？
我覺得泵緊野飲炸喎

拉呀屌

寶寶TG已知
咪撚再推

之前成日去
下就咁睇唔似係中大喎

p

TG已知
咪撚再推

手足小心保護自己啊

仲有呢個page好多片
大家幫手report

搵人收佢皮

report!!!

Tui

有個建議:
現場學生互對學生証，遮名遮ID
互問對方關於校園既facts
是但一關過唔到都當係鬼，即請佢離場。

既然大家已經對住超過24小時，捉鬼係好重要。
幾隻鬼已經係好致命.

Report!!! >>>>Terrorism!!!

有好多非中大手足入左去幫拖架
咁點搞

已report

今日中午個the new lens個fb page都po啲手足整嘢，百屌成金先del po，屌

搵人巡邏啦
重地唔好影相拍片

繼續拉

公家地包頭

N年前班鬼仔開派對，自己溝雞尾酒，都係用D咁野黎玩啦，大驚少怪。

條片段之中，睇唔倒點樣話係中文大學裡面影到？無frame of reference 又冇date time 喎！又係李力x個十九大導拍外景吓化？

TG已知
咪撚再推
拉！

成個group report!

push!

真
岩岩ugym有press拎支大炮影人

全部人同我拉
TG已知

dont push

提一提中大手足，叫佢留意下係啲敏感既位置唔好俾人用電話

依啲野爆間房做啦

去d小人d既地方

有呢啲情況報左TG grp先

千祈唔好除口罩圍巾

我嘅意見係冷處理

佢想傳由得佢傳
最好傳到班黑社會唔敢斬人
黑警以後唔敢入學校

咪再推呀
TG已廣傳

輕輕拉

TG已知
咪撚再推
拉！

有建議開新Post！

樓主咪就係個隻鬼
拉

TG已知
咪撚再推
拉！

有建議開新Post！
幫手report！

推！中大揾10個人做睇鬼隊

推!

條片晏奏就已經係藍絲界廣傳

推 緊急

你話中大就中大呀 明明係大陸黎 幾年前睇過啦

非P牌，竟然只係出過呢一個，唯一一個post, 好彩P牌推唔到啫

個post無咗

推 推推 小心啊！

我只係見到有人開緊d飲品
似係準備開party
無證據顯示佢地有做緊做任犯法行為
強烈譴責對中大學生有任何抹黑及不實報導

唔洗再推

唔好放25歲以上既人入校園

條link死左啦 拉

推！！

可以獅鳥，同埋自己都唔好咁on9，乜都俾人影。。。

鬼一定會定時定候通風報訊
留意以下特點人士:
1> 經常要覆msg, 而且刻意唔俾人睇佢手機screen
2> 耳機撚
有可疑人士就集齊幾個信得過既手足一齊同可疑人士坐低談心，叫佢休息下，chok佢，學生就chok佢大學既常識，做緊野就chok佢工作上既野 (當然唔好問到私人野)。如果係鬼好快就會不耐煩.

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

大家記得買件黑風䄛

無既？

推啊

好心就不要用facebook 啦

成撚日blocked

科學院咪真鬼，準備今晚又打過

曱甴名：陳亮星 Nelson
曱甴隊編號：16970
老豆搵仔編號：#A884
電話號碼：67750073
地址：上水天平安盛苑
身分證：
email:
生日日期: 1991/12/26
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
小學:粉嶺培靈
中學：聖芳濟各書院
大學：毅大
Facebook：Spidey Chan
Instagram：5idey6
TG:
出沒地點及生活習慣:經常出入上水經場打籃球
威水史：

[代post] 保衛中文大學志向書